有人講出引致呢場運動，一個被忽略仆街

內容大概為
- 立法會秘書長「陳維安、梁君彥」係其中一個引致呢場運動既仆街

- 梁君彥又想阻止牙峯講野，點知又比牙峯罵到縮埋一舊

- 牙峯前線第一身感受（牙峯講嗰陣好似好無力咁）

詳情入去自己睇
記者訂閱+share牙峯既片

你地仲覺唔覺立法會35+好重要？
35+仲要係最低要求
有巴打不停推初選聯署post，你share咗未？
班民主黨你唔撚比壓力佢
佢就只會想鳩hea拎人工

真心大家幫幫手share出去
牙峯佢對後生黎講可能比較熟悉
但係我諗好多人只會知佢搶手機單野
特別係老一輩

佢言論真係拍得住燒山

唔個大口狗係咪自從上一次比牙峯屌到收晒皮
今次牙峯一屌佢，即刻笠水

陳維安、梁君彥
我屌你老母
搞到我牙峯咁撚嬲